到底係邊條on9將燒味擺落盤菜

燒味尤其脆皮個d最忌蒸汽
煮太耐又會鞋
擺落去盤菜同蒸肉有咩分別

正宗盤菜上完面D野食就上枱，基本上食完哂D燒味，蒸汽都未上到黎

睇你係邊個位，我估樓主你講緊既係燒肉
燒肉有個近屎忽個位專係用黎燜，用黎燜豆腐火腩一流
個個位用黎就咁食冇咁好食